張敬軒啲假音點解可以咁屈機??

係咪練返嚟㗎 定天生?

問過假音王未

Bosco?

香港假音王都唔識

佢d真音先正喎，巴打好唔識貨

我有話過唔正咩on9